[Tg] 放低TG就會有人搵? (86)

突然好想你 你會在哪裡
過得快樂或委屈
突然好想你 突然鋒利的回憶
突然模糊的眼睛

25巴
行山睇戲打機9uphome office有咩好做？

98巴 毒撚一個
無聊想揾人吹吓水，平時打機睇動畫多
冇打lol幾個月，近排打返，想揾人一齊打吓

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

98 180 巴
岩岩讀完書 而家失業 身邊全部仔
冇乜特別興趣 人生只得gym
而家仲要閂14日 日日係屋企唔知可以做乜

新post 留名先

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

90運動巴 非hehe
悶悶地

91巴搵絲 唔食煙希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿 / 緣份

95巴想識有J絲

24 天蠍運動巴（減肥中）
林鄭仆街死！冇gym room 點生存

97巴 final yr 傾計

94 巴
想搵postive ， 有想法嘅人傾下計
覆得慢唔好介意，會覆嘅

我係巴打， 好多時候都因為timing, 環境好多事而錯過，有緣而無份，同樣相信緣份既你click 入黎認識大家喇

巴
有女朋友 非搵另一半

01巴

30巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

27 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

96絲
中意睇youtube

32 巴 做出版 搵長傾 巴絲不拘

1 用一個詞語或者一句說話概括你目前為止嘅人生

2 講吓你嘅人生目標

3 可以簡單講吓你嘅嗜好，日常生活

00巴

99c 英文好嘅可以入嚟

98 巴
你點我唱
有緣長傾

94巴
Sporty gym hiking
吹水咩都岩傾
隨緣

92巴 深夜秒回

90紋身佬 鳩up 走藍

95巴 187高，做緊building N展，想搵個思想成熟同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打傾計/都係做依行既巴打可以一齊呻下
份工要成日落地盤做睇野，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日要駐地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，有時候多野做會應唔到機，想搵個有心傾落去既人 ，如果你想講既話。

98巴 想解悶

22巴 唔高
鍾意煮嘢食 想搵個可以一直幫我試味既白老鼠
添置廚具中。。。買埋靚碟就有d有賣相既野食相分享啦

89獅子巴
平時鐘意做運動 行山 睇書
強求知慾同想不斷進步
諗住想學日文 結他

同埋睇下今年可唔可以仲有無機會行日本富士山/尼泊爾（ABC) Annapurna Base Camp

利申: 行山唔勁

巴

180 94
貓巴 隨心傾下計 你想傾咩都得

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

哥哥

鐘意睇書既酒鬼

93巴
一個米8吾肥唔瘦唔靚仔既小毒毒
平時做gym，煲劇，打機

唔記放tg 補番先

唔信真係有人搵

01處女巴 秒回
平時鍾意煮野食/踢波/睇戲/Netflix/歐美歌/動漫
咩都可以傾
身邊冇乜異性朋友 想係度搵絲打傾下計 有緣嘅咪發展落去

這一生也在進取 這分卻掛念誰
01巴

樹窿開放，入黎放低煩惱
一齊傾下點解決

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

97巴
final year 鍾意做gym 中西武術 佛學 9up

98

94絲 留係屋企好悶 黎傾下計啦

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

出賣緊靈魂既扮工巴
90後
運動 財經 動漫 咩都吹得

89巴，失業，而家連籃球都無得打
日日係度睇戲同聽歌，求安慰

98巴
想拍拖
喜歡同年或姐姐絲
想識單身絲傾計,傾乜都得甜亦得
可以長傾更好
鍾意打機睇戲聽k-pop
想識多d女仔朋友
岩傾可發展

我是你的 而你是自由的 別忘了 我還等著

96巴，外國返黎，中英文都傾得

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 飲野

93靚聲唱歌巴 歡迎點歌 興趣行山打壁球

96巴

開始對世事唔太執著，活在當下

96巴 找有心人

80後巴

搵25歲以上傾計，分享工作或生活喜與樂。

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐
而家因為肺炎而搞到要做廢青 要出去搵工

95巴
因肺炎滯留香港

19巴
Hea覆不了

92認真絲 夢想將來有自己既家照顧有需要既貓狗

29巴 R水吹..乜都可以傾..男女都照傾...你開咩話題我就同你吹乜

27歲矮撚巴 剛分手 唔想發展新感情
想搵人傾計ONLY / 9UP

95巴 尋找可以互相聊天互相陪伴嘅人

97巴 Nursing 愛9up 眾裡尋她

94絲 搵人陪我9up解悶
不定時回覆
巴絲不拘

30巴
會長傾唔hea覆 做d小生意

想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人

95巴
最近開始追韓劇
可以傾下閒計
入黎互問5條問題

91絲 期間限定

95巴 想有人陪下

新po留多次先
95巴 全職貓奴夜貓 ， 鐘意睇戲/打機，玩fps/打lol多
想識一樣係貓奴既絲傾閒計傾貓經傾咩都好或者一齊打機

26金牛巴，期間限定

gay仔 想識冇j巴打

00 巴
無靈感填詞

93巴

尋找有興趣發展既絲打 合則來 不合則去 慢慢了解下

咁就唔好放出黎啦

仍然記得嗰一次 風裡相依
仍然係一想起 人就嚮往神馳
冇見你經已成年 不再心癡
緣何在我心中 仍舊記那一次

轉紅字, 自稱絲, 包你部電話震過貓王

90後，過黎吹下水啦

95巴
扮工中
鍾意煮野食/音樂/煲戲/打機
尋長傾絲

心事頻道每日開放，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決
傾下文學畫畫都得㗎！

又繼續扮工啦

96巴 扮工隨心傾點下歌唱下歌

長期9up訓練員

96巴 想搵認真長傾 傾咩都得 可做樹窿 請按以下連結講出你想講既心事 我會盡快回覆😊番工時段多數秒回

25c

巴，得閒會秒回

30巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

97巴
一齊傾計打下機

94獅子巴

92巴 黑仔左兩年 睇黎要買水晶轉下運！

90獅子巴 近期太無聊

有無人可以教小妹做數學

99巴
讀書 做緊廢青
搵絲傾計

19巴
唔hea覆加秒回
有男友不要按入此連結

96巴
尋童顏細粒可愛
識朋友

25巴 黎緊連放3日毒在家 搵人吹下水

98矮巴
平時有踢足球同彈結他
咩都可以傾吓9up吓
希望揾到認真發展
玩開音樂嘅交流吓亦可

96巴 183
A2 冇得wfh
都係睇下Netflix 學緊影相 中意去旅行（但係冇得去) 打下機
港豬 黑警死遠d

[url][/url]

93絲

87巴
呢排日日返工讀書
搵人吹水

想傾下甜

推下先

97巴
長傾 走flirt

尋找一個叫 撈月亮的人

94巴 瞓唔著 吹下水

93巴 180高
非典型毒男 人格正常 外觀亦算正常
有時自閉只係為左有一絲寧靜
無聊時周圍影相 有時間就迫自己運動
人生8成時間運氣極差 無奈依然努力掙扎
憑感覺認識人

絲 有無人一齊玩動森

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

大學絲日日喺屋企就黎悶死純粹傾下計好冇

94巴 兩個月冇踏出過門口

絲
想揾人傾下計

走狗走藍絲
光復香港 時代革命

4月2日 凌晨0503
有冇人未訓 傾吓計 呻吓都可以
27巴

心事頻道每日開放，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決

欣賞巴打會利申有女朋友

呢啲咪夠老實囉

95巴
做緊飛機維修
自學緊法文
想搵認真絲傾下偈
[url]https//

91巴
WFH中 純吹水
鐘意周圍去食野

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

消防巴

86巴，有另一半，搵人返工時間kill time

95巴

平時食下黃店 行下山 影下相
睇下Netflix 做下Gym 踢下波
學緊寫code

搵絲長傾 可做樹窿

On9到冇留tg

98夜訓巴

24 運動巴 想搵啱傾嘅
男女都得 乜鳩都吹得

91 男
少斟重啡
行山露營攝影公路單車
消失勞煩提醒一下

負情是你的名字 錯付千般相思
情像水向東逝去 癡心枉傾注
願那天未曾遇

巴打好似係度好耐

97巴
好悶呀！
放低tg 就會有人搵

19巴
秒回。搵長傾
咩都傾

1993

97巴
如果講得清清楚楚
好多事都一早解決
不如直接啲

95巴留最後一次tg想揾下人吹水，可能我唔太識講野，但自在大家講下野分享下自己既故事

清明時節雨紛紛

仲有幾年就30歲的絲
岩岩失戀
好迷惘

純傾計不發展

98巴 夜訓啊！！

超過兩年半...

有冇搵到另一半

97絲 貓奴
好撚肥（唔好問我肥成點）
想搵人吹下寵物 影相 水晶

94絲
鍾意諗嘢, 睇啲冷門啲/舊啲嘅戲, Netflix, 睇吓書, 打機
最近對Local hip hop有啲興趣 都希望搵到同好推介吓

我喺連登留tg 超過兩年半, 到而家都仲係單身, 自己參透下

辛苦曬

94巴,搵人吹水,一切由吹水開始
https:://

冇所謂

93巴185 為何深夜總是餓

巴
有冇人玩連機玩連豬game啊

98巴
你點我唱
有緣長傾9up

95巴 168cm
唔煙 少酒 唔粗口
幾NICE 易相處
鍾意聽歌 彈結他 睇戲
有時會煮下野食

識FD 搵人傾下計

我都係

00
乜春天都傾

世界上就算有時間倒退的奇蹟，也不能把我們連在一起

9個月由190減到150，注意型像中
為夢想奮鬥，
89巴
乜都識d可以傾到

身體健康

95 巴

乜都傾得
讀書工作運動電影
有認真投資既唔介意交流下

97絲
就快悶到痴線 搵人閒聊
Tg id kk478532

又紅字又絲, 點會冇呢

89巴 會長傾可以加我
工作時間盡回 正常時間快回

有冇人系澳門，傾下

代fd post

92黃巴
政府工（非狗）
行山 玩水潛水 遊車河
我唱歌好好聽
162cm, 高過我勿加

絲 有冇人玩線上遊戲

96天秤巴 比較慢熱
想搵人傾下計 中意打波 聽歌同打機
最好有絲可以同我傾下計啦

96巴
返全職
放假無街出好悶
招人長傾

我只想 身體健康
要活到過百歲不需枴杖都可跟你相擁
不忍你勞碌的照料我
受了這種切膚之痛

想搵人分享下音樂 搵下新歌聽

99C 身高米七 肥絲大隻🙂
鍾意睇電影 特別係Marvel
歡迎鍾意Marvel嘅巴絲都可以揾我吹水🤲🏻
基本上來者不拒 會秒回
Stucky萬歲❤️

28巴，

開左tg搵人傾下計，歡迎add我

宜家無得打波，平時都係打機多，近排玩緊動物之森

尋人啟事

90 巴

93毒撚 純吹水不見面

有養下貓 鐘意聽廣東歌 睇戲

吹乜都得

97的白羊巴 喵 停工停課
分享下日常吹水 長傾

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
搵人一齊去影下相~

有女朋友 有感情煩惱
好愛佢 想搵人傾下計分散下
最好巴打 些些

男,OVER30

想搵人9吹，鍾意打機，好多奇怪話題都可以傾。
同埋小妹比較直，同埋唔太識搵話題，可能要你主動多dd
利申最近忙mid term 所以遲覆
巴打同絲打都好歡迎

93巴 米7 住大西北
平時鐘意行山影相踩下單跑步
想搵長傾 傾咩都得 甜都可以
岩傾既可以試下會唔會發展到

但係如果已讀不回就唔洗ADD
唔好浪費大家時間

最近屋企有D自家製蜜糖賣,有興趣可TG

琴晚訓教發夢有人del咗ac
今朝check 返真係有人del咗

99巴
你點我唱
長傾9up

94巴 home office 左幾個月 旅行又冇得去 戲院又唔開 想搵人傾下計

想俾男人屌

94巴
sport gym fitness
岩傾先想傾落去
隨緣

可唔可以教我減

可以呀，不過而家無得出街有d難

91巴 (搵絲 )
唔食煙 希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿 / 緣份

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
中上樣
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

80後巴
想同差唔多年紀嘅巴絲吹水kill time
乜都吹得 可做樹窿

巴

傾咩都得 最緊要肯搵我傾
巴絲都可以咖

91巴 183高 bmi正常 做文職 但係比較sporty
主要鍾意做GYM 打籃球 踩單車 聽歌 睇戲 睇youtube 聽歌
好無聊 有冇人傾下計呀

個天讓我唔再相信愛情

91 悶巴

想識多野講既人
鐘意睇戲 跑步 食嘢

24巴 182 瘦底 S又得M又得
搵特別關係 想沉船
想有個人可以互相依賴陪下
小外協 不過一定feel行先

Tg呢

日日唔洗訓
冇街出好悶
識下朋友
96 雙子巴

19巴

有冇人鍾意生態

final yr ba

失眠巴 落雨 圍爐取爐
靈魂伴侶 vs 男/女朋友 你會點揀？

97 173 星座撚
隨緣、最緊要岩傾

巴 有冇人未瞓吹下水

Plaudite, acta est fabula！

Are we all lost stars? Searching light through the dark?

Love travelling

我做過的事 沒太多是有意義
接近誰誰都不會快樂這些我都知

95巴 限時開放，傾到瞓著

係咪無嗮91
利申91巴

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

心事頻道晨早開放，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決

86巴，有另一半，想搵人返工時間kill time

留左兩年dreadlocks岩岩剪左 你問我答
喜愛日本攝影
返工冇野做應該秒回

99c
有冇絲巴一齊玩Animal Crossing

Just chat and laugh

92巴

我都學緊日文 前排考左N4

97巴,有無人教下我點面對人生遺憾?

扮緊工，超悶，求秒回

Home Office 悶到呢, BA
@pineapplecan

kill time 聽故仔 多數回得快 96巴打
利申 已經有個絲打女朋友

巴打有利申

但冇人add我....

轉紅字, 自稱絲

95巴 做緊廢青日日係屋企玩動森會

加埋我TG

但點解有女朋友都會悶

突破盲腸

91巴
近排成日喺屋企好悶
有冇女仔一齊傾下偈

90巴 170 教畜 想識差唔多年紀既絲打
平時鐘意運動 聽歌 遊車河 興趣唔太多

想偷食嘅 嫌多一個冇事冇事

96 182巴 final year
想搵一個可以長傾既人

87巴
有冇人都係做緊野又pt進修緊？
讀緊翻譯，一齊研究下英文

秒回巴

93

Sor 漏左

97 絲 傾下計，識多啲朋友

95年牛頭角落生物（秒回）
想識同齡女仔
@tsc920

因為佢唔係成日理我/回我..

咁你應該係分手先岩

鐘意睇書既酒鬼

有關人之間(職場,家庭,朋友,ETC)所有既事都可以問我

唔分手咪可以扮慘

連登標準答案

94絲

97
O Bella ciao Bella ciao Bella ciao ciao ciao

失眠巴 春天似冬天咁 圍爐取暖
求學是求分數？

24貓奴巴 9吹 好鐘意聽Dear Jane
每晚失眠到天光

91扮工巴 乜都傾得 秒回，最好你都係

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞
帶我走 就算我的愛
你的自由 都將成為泡沫
我不怕 帶我走

97物管巴

80後

想搵25歲以上傾下計，分享下生活點滴

加過既唔洗再加了

唔想比人誤會，我係巴。

有無妹妹想同叔叔傾計

睇開啲啦巴打

佢係咪遇著波台狗, 扮女釣厹...

得鬼閒厹傾閒計 傾打機野

冇話你係, 但唔排除有人扮絲, 你知連登乜人都有.

btw, 睇開啲啦巴打

19巴
識Português一齊傾下
響澳門讀書

98巴 小gap
啱傾就一路傾落去啦
唔好嫌我太低能就得啦

92巴搵人傾吓偈，不過唔好一句起兩句止

91扮工巴 乜都傾得 會錄音
秒回 最好你都係 係傾先搵我

97巴
想搵差唔多大既巴絲分享下日常

呢個時勢仲有工扮既90巴

90巴
180差幾cm
貓奴
要剷貓砂未必下下秒回
冇壓力唔會催你覆，因為d貓會阻住我

有無巴絲同我一齊打CALL OF DUTY

28巴 希望識到新朋友

93巴
有緣絲打就加啦
求發展

可能係佢一廂情願覺得啱傾, 對方未必覺得佢啱傾, 有啲嘢一隻手掌拍唔響嘅...

90後
想去日本旅行既設計絲

99巴 悶到唔知點好

99絲 米七 鍾意睇電影 特別係Marvel
歡迎各位鍾意睇戲嘅巴打揾我吹水
會秒回 走甜 走狗公

見到佢同男朋友似乎冰釋 可喜可賀

照片係我手機 聽朝我會起飛

水瓶 大學巴 鍾意聽住呢首歌兜風

有料爆?

佢條仔唔係香港人嚟? 講嘢咁書面語嘅

97巴 自己住
岩岩散左 得返屋企啲貓陪我
有冇人可以吹下水

88巴 健身愛好者(非GAY)

自己住
啱啱散
上去玩貓
呃閪屌confirm

就算真定假 人哋都講到咁，你仲cap圖上黎話要本人搵搵真係好咩

96巴 gym 睇書 打機 鋼琴 學外語 巴純傾計 絲可進一步了解 thanks

搵人搵到上連登又真係肉酸咗啲...

where r u january

下年啦

25巴 繼續wfh 搵人吹下水

有料爆?

今時今日香港地男人有層自住樓又真係屈晒機

一切從9up開始

咁上得去嗰啲唔通真係志在撚隻貓？

可能R 痕姐

93仲u緊？

postgraduate 都係U 呀

為咗食女可以去到幾盡

失眠巴 圍爐取暖3.0
訓唔到係有說不出嘅理由

似係交換相之後, 被對方吸引到不能自拔...

唔出奇 連登太多A0巴絲

92 絲 療傷中 自問可以陪我一齊行落去的人就加吧

應該係A0 巴多過絲...

著埋人對西瓜就唔好la

我是可愛
你是可愛的女孩子

隨緣

99巴
鍾意聽日本band歌

得閒吹水

我唔知 花生友only
純粹睇對話似係之前同男朋友嘈完宜家和好咁就del對話 點知遇著個咁樣唔放手既人追問追到上黎

98絲 英國

連登仔最叻FF想太多
唔係個個好似你地咁淨係想食女

我想了解下...

1. 當初係邊個add 邊個先?
2. 你哋傾咗幾耐?
3. 有冇交換過相或者見過面?
4. 佢有冇話你知有男朋友?

既然你話係傾閒偈, 又唔係溝人, 點解咁在意呢?

我諗你應該喺度留tg 唔係好耐, 遇到個覺得啱嘅就沉船, 其實傾傾吓冇下文呢個情況, 對我嚟講真係屢見不鮮, 你留多一排tg 就會麻木.

仲有, 人哋未必覺得同你啱傾, 你覺得啱傾, 可能只係你一廂情願, 一隻手掌拍唔響.

巴打, 睇開啲, 灑脫啲, 俾返條梯自己落台, 無謂搞到咁肉酸啦, 下個更可愛.

96巴 日夜顛倒

無沉船無交換相只係大家岩傾會傾打機既野
而且佢有同我呻佢男朋友既事亦都有講點解會係到搵人傾計
而且佢本人已經出現番解釋左其實想講搵人傾計真係唔一定為左食女 唔好思想咁cheap

咁祝你同佢友誼永固

費事佢男友唔鐘意講左88其實只係想問清楚咩事姐

依個post幾時都有野睇

花生花生

你對佢需求都幾大
正印搵上門仲唔走

心事頻道不定時開放，入黎放低你嘅煩惱
一齊傾下點解決
近排工作忙返啲但又唔想hea覆，所以每日只能夠聽一兩位巴絲傾訴，add唔到請多多見諒

正所謂口說不要... 你明嘅

其實個答案 係點都幾明顯 你什麼也不是 明顯對方 連理由都唔想講你聽 咁 重唔足夠俾左個答案你咩？先唔理你 想點識佢 想做咩 人地由頭到尾都只係因為同條仔嗌交或者冷戰先想人陪 好聽啲講咪 朋友 咪姐係水泡 人地搵既角度唔係搵朋友 只係想搵人攝時間姐 執著個答案係點 會有咩改變 俾你知道左答案唔通會同你做返朋友咩 你唔介意 人地男友都介意 何況人地都明顯唔想同你做朋友 做得返都係可憐你咋

29消巴 貓狗

好撚悶 搵人陪我陣間出嚟拍嘢（交功課）

女女優先 搵食勿擾 本小妹已有男朋友

92巴 有心人，唔好講一兩句就失蹤。隨緣

巴打 腦袋長期放空 閒聊
有冇人聽緊Keshi？

94巴 9up

兒登仔 男權心態：
囡囡全部無腦無性慾
淨係會俾人呃

所以你呃開？

兒登仔低質技能：
你唔同意我就一定有做

咁你死返去高登啦
兒登咁黑你憎
起度托柒咩

唔好將你自已睇得咁重先啦
你代表成個連登？連登得兩個 user?

你自己咪又係兒登仔

連登咁多正常用戶 又唔係個個好似你咁既
正常既我會叫番做連登仔

咁你又代表成個男權組織喇喎？
依加啲細蚊仔

95巴
無得home office既可憐蟲揾人吹下水

如果呃開嘅先叫正常用戶 咁我俾人話兒登仔又點話

笑撚死

好可悲 牛頭唔搭馬嘴

其實覺得你諗法可悲 男權主義 又未至於黑我憎

而即使你黑我憎 都未至於令成個連登黑我憎 所以我先話你代表唔到成個連登

男權主義分好多種既 你係一個男權主義者
關成個男權組織咩事

不過唔怪得你既 反正你諗野既水平係咁樣架啦

如果唔係都唔會覺得
班女全部傻更更淨係會俾人呃
由中學起 就算聽都有聽過 d 女同學點抽人水啦

對於你既人生經驗或者智力 我只覺得可悲
你未至於黑我憎既

其實你地兩個吵嚟有意義咩
佢呃唔呃都唔撚柒關我地事
花生就成地都係 覆完真係可以end up topic
啲女有腦就唔會上去俾佢呃西屌
至少你都識分呢啲男人係 邊啲唔係

嬲咗？
呃閪屌=正常用戶
Thanks For Sharing

同學 中學有冇讀過閱讀理解？

女仔扮醉攬住人 扮醉要人送番屋企
扮企唔穩跌落仔到 扮關心人地感情狀況 食人條仔 叫咩？

男權主義特征：我聽過呃西屌 未聽過呃撚屌

繼續男權主義懶清高啦

你冇呃過閪屌好可悲

可悲

咪係囉
無啦啦咩男權乜柒
好似講中咗佢呃閪屌咁

唔呃閪屌就懶清高 可悲 男權主義

唔識字？

柒咗就潛啦

係啊 你幾時潛
話女人唔係傻到淨係俾人呃=呃左西屌?

柒咗就潛啦

你自己出返去開個post 講男權打飛機啦
唔好阻住依個post

唯一幫你呢種思想諗到嘅解釋就係你俾人呃過撚屌 希望巴打讀返多啲書 用少啲時間黎上pornhub,呃閪屌

希望巴打現實可以接觸多d人
例如聽下睇下d 女點抽人水

你思想咁簡單 所以淨係得到唯一一種結論唔出奇既

按你講法

入戲院睇戲既觀眾 一定要做過戲
豬肉佬一定俾人凌遲過

世界好險惡 保持繼續咁樣啦
keep going

唔好講到自己修完仙看破紅塵睇穿成個世界咁啦
好柒啊

其實係我看破紅塵出咗家所以先唔會呃閪屌

又真係幾柒既你
成日係到柒唔知醜架你?

你一個就代表成個連登
睇一件事就看破紅塵

講出黎人唔笑得你吠

原來女人聰明=呃西屌

goodest logic
好好人啊你

其實你係咪比肥婆呃過撚屌咁大反應？

又話世界好險惡
又叫人接觸多人
唔講以為你人生經歷完生死咁

唔怪得個user name 咁啦
原來比人整污糟過咁大反應
依加明哂

黎黎去去 從來唔敢正面回應我

一句野就看破紅塵 世界有無咁細?

oh,sorry,你個世界好似真係咁細

除左屈人 有咩講?

不過以你智力水平係咁上下
真心唔介意你繼續屈
反正呢個post 咁多人睇住你係到柒
你都算為大家提供充足娛樂

要講人生大道理出返去啦柒頭
阻撚住個post

真係唔知邊個柒
咁都有得認真

唔玩人身攻擊啦?

唔得 你未柒完喎

唔好以你既水平去推測人地

認咩真

你企起道德高地喇
贏咗
拎返啲沙好走喇

咁急做咩喎

有時我在記憶空間找到你
分秒在一起
不會問生死
最終會不分我或你

都未呃到閪屌做咩逼人地走

你覆少一句 佢就唔會係咁同你講
大家就唔洗阻住人地落tg 依家你地吵咗幾頁
入嚟想放tg 想搵人傾偈識frd 都冇哂癮
男嘅 想吵就出去開post吵
女嘅 唔好浪費喺一個你唔識嘅網友身上

原來Gay 佬黎
唔玩喇
咁憎女人有原因

又要講多次
依個post幾時都有野睇

一早叫咗佢咪阻住個post
一講經出去自己開post 講
依加啲gay 佬真係

其實搵食你講定咪得, 明買明賣
又唔洗浪費時間同心機
呢度有好多人搵人傾計係真係冇諗住有咩發展
冇就真係算, 苦苦哀求不如下個更可愛

咁你係咪搵食？

絲打你留link好啲
因為好難search
Thanks

原來女人聰明=呃西屌

歡迎你提供笑話一則

精彩呢?

我係啦最鐘意搵食

Ok, got it

基佬呃西屌

真係柒無止境

到底你可以有幾柒

原來話女聰明等於基

唔好停止為我地提供娛樂啦 ，thanks

其實有冇覺得啲人係睇你認真撚有幾柒

做咩自已柒左就話人認真
你係咪告白被拒就會扮自已講笑

笑

你都係收手啦

29巴 R水吹..乜都可以傾..男女都照傾....

咩 小學雞搵朋友撐自已？

首先你自己個己字都打錯
第二 我唔識佢
淨係見到你唔知起度做咩

哦～你地真係唔識大家架～?

其實你都幾小學雞
人地係唔係呃閪屌唔關我事
你無啦啦起度講咩男權野我真係唔知你做咩
又起度撩起其他巴絲打開戰
阻住大家真係想識朋友嘅巴絲留TG

做咩唔應我 你地係咪識

你盲定係唔識字？

你地開post 內容 日期 用字 好似啊

我相信你地絕對唔係分身或者朋友黎

多謝巴打你意見 我會好好檢討架啦

入個谷就識？
咩logic

ching 係咪周圍撩人開戰啲mk 黎

代放：
25 巴 唔強勢的獅子男

人到中年巴

我同你識㗎巴打

講野都無 point 係咪駁唔到完全呆左

你d群友有冇入黎呢個post?

相信佢地對你為人有更加深入既認識啦

好地地唔好再柒咪算囉

出名啦 清

人地懶得同你嘈仲咁多嗲

咁得閒同個on9 仔嘈
不如推下抗爭post

腦髓都未生埋講人生經驗真係

97巴, 隨心分享日常

92 巴打
鍾意心理、電影、遊戲話題
尋找樹窿聆聽者的絲打
自認有包容力同長傾先好add

27 人馬巴
長傾 大部分時間秒回

25 雙子仔 唔識介紹自己

條友係咪女權上腦

人到中年搵人吹水

我都好鍾意動物
生態愛好者
可唔可以留多次

失眠巴 圍爐取暖 幾時先訓得著

94巴 是夜無眠

94巴
你點我唱

90 紋身佬 吹下水 走藍

94 Design巴
啱傾最緊要

Casual就好
或者分享下武肺襲港期間有咩好做
19 絲
[/member] [/member]

失眠+1

94 巴 在職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 想認真發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

91巴 扮工中 等放假
隨便9UP

94 高瘦design巴

24 武漢肺炎無街去有咩好做

巴
情緒失控 等緊人打救

97巴

dllm條友真係好尷尬

有料爆?

咪依個post場罵戰囉

停咗火啦

23巴
揾人傾計 出街 打機
中意陽光同愛笑嘅女仔

97巴 雙魚
游水 遊車河 關於水既野我都鐘意
平時睇下Netflix
狗控 本身養緊隻可愛貴婦

90 巴 搵絲
興趣乜都玩下 飲酒 做運動 瑜珈 行山 做尖 睇netflix youtube channel 打下機

97絲 扮工の公墓員
鍾意cyberpunk、貓
唔懶既時候會做gym同學習健康知識

92絲
建築 運動 Netflix 貓

95巴 雙魚座 荃灣 想識絲有機會發展
平時中意打機 睇戲 劇

全部巴基佬集中營

放tg上黎係巴 但可能有女add呢

93醫護巴

互相分享一下生活點滴

99巴
讀書，做緊廢青
搵絲傾計

00 隨心

鬼叫你係紅字, 仲要整張咁吸引嘅頭像...

你部電話應該震過貓王

花生 花生

紅字加埋有頭像, 可以想像到係點...

96巴 樹窿 可放負 大部份時間人在可秒回 辦公時間多數維持係1000-2600 中意貓 有緣可長傾

180 final ba 想識番讀緊u嘅絲 有隻柴狗

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

搵人一齊去影下相~

97巴
想識下毒絲

失眠巴 真係要早睡早起？ 圍爐取暖

有無有車巴絲深夜無聊出下車

98 大學醫護巴 想識下毒絲9up下

96 巴岩岩uk返
好悶

lucianfreud01 巴

學緊韓文 睇緊韓劇
97巴

我細看過 你的笑與你的臉
我佔有過 你的愛與你的暖
我也發覺 緣份曾來過了
就在伸手那麼遠

97巴 航空業
而家停工好悶
想揾絲打吹下水
可以傾下貓經 星座 做運動 做gym既野

走性

走搵對象（無法理解以搵對象去識人 朋友都做唔到講乜進一步？）

走查家宅

只想隨心傾 唔啱就del

94 巴 搵絲
鍾意睇Netflix ，影相，聽歌

97的白羊巴
喵 停工停學
煲劇打機9up 巴絲快啲震下我tg
長傾

99巴
你點我唱
有緣長傾

93巴 米7 住大西北
平時鐘意行山影相踩下單跑步
想搵長傾 傾咩都得
岩傾既可以試下會唔會發展到

但係如果已讀不回,會傾傾下失蹤就唔洗ADD
唔好浪費大家時間

88巴
有冇人傾下投機？

netflix 有咩睇？

鍾意音樂電影文學 trippy野 影相
想識摺既朋友一齊玩
最好都係女仔

95巴普通男仔一個
外表斯文，白，有啲童顏
180高瘦type
做左年幾野，算穩定
興趣打波行山游水打機，做gym新手
希望搵到岩傾絲打

29巴
性格樂觀快樂
興趣旅行、影相、睇戲、做gym，打機
想搵瘦絲長傾
可以做個朋友了解同認識下先
岩嘅，有緣可一齊

00後
可以嘅話
長傾？
得閒 放負 開心

25巴 大西北 有心傾先好搵

叔叔招c

@cuddlesandkisses
真絲

hi

中年人r水吹

有冇人可以借三千俾我還四千

99巴
四月是你的謊言

有無gym撚

96巴

岩岩買左動物森友會玩

19廢青毒撚巴

24巴 183 ugrad 美劇 足球 隨心傾

95 wfh 剛分手 夜鬼 訓唔到

想搵人傾開心又或者唔開心既野。

80後巴。

24巴 182 瘦底 S又得M又得
搵特別關係 想沉船
想有個人可以互相依賴陪下嗲下曖昧下
小外協 不過一定feel行先

99巴 181 sporty
絕對唔伏 尋順眼啱傾絲

想識人長久交往

可以嘅話
長傾？
得閒 放負 開心
有時間 盡可能即reply

未20

sp？

漏左 97絲

00絲 好悶...男女都傾得 可以鳩可以正經
重私隱 想講咩都得

91巴 放假失眠
樹窿/9UP

96 絲，平時做開樹窿
歡迎巴絲搵我傾計做個朋友
乜都吹得只要你唔怕我慢熱

絲 隨心傾 把聲比人話似錄音機 有緣聽下

有j
Not gay

94運動巴 181
中意打籃球跑步做Gym
得閒無野做會打下機聽下歌
咩都傾得！

Alice: How long is forever?
White Rabbit: Sometimes, just one second.

97 處女座 絲
朋友社交絕緣體 但中意打機
目前好穩定咁要番工 但想去留學見識一下
中意收埋自己hea 但呢點無得救

92 雙魚巴 冇咩朋友
想搵人陪

97 巴

95男 168cm
唔煙 少酒 唔粗口
幾NICE 易相處
鍾意聽歌 彈結他 睇戲
有時會煮下野食

識Friend 傾下計

95男
放假冇街出冇社交
無聊上黎R水吹 正正常常搵人傾下計 打發時間 冇企圖
習慣性9up 所以唔洗將我講既野太放係心上
大家網友放輕鬆d 隨心9up就得
唔好傾計傾到好似果d一板一眼既你問我答咁

94巴
想搵個有差唔多興趣既朋友

鍾意唱歌/打機/鬼片,科幻片/煮野食etc
平時放假無約會係屋企錄下歌煮下野

27歲巴

得罪你呀dllm

好多final yr

94巴 sport fitness
有無gym撚？
一切隨緣

點解仲未比人bam 未report?

95巴
輕鬆9up下

呢啲小事連仔同望遠唔會理㗎

可唔可以比多次

96巴
你點我唱
心情唔太好想唱下歌

經過一些9與up

93巴 隨緣傾計

01秒回樣衰毒撚廢青巴

80後巴，近排發生左d事，想搵人傾下計。

25歲以上，如果你願意互相交流往事，經歷，日常既話。

91南區但非藍 絲
鍾意睇歷史文化戲劇去博物館藝廊
同時都港豬 好鍾意食好西試新餐廳同周圍去玩
對上去咗西伯利亞 埃及

不分男女一齊9up下

30巴，上星期俾人炒左，求正能量
平時都係鍾意打籃球，聽吓英文歌同睇戲

90, 吹水

96巴 招絲長期9up
放4日假係屋企
悶到抽筋

18巴
鐘意睇書 煲劇
樣樣都知少少
所以應該乜都同你傾到

99巴
想搵人吹水 巴絲不拘

94巴

你點我唱

95
唔得
真係頂唔順
初頭以為有得放4日假會好爽
但真係會悶到打飛機都唔撚掂
唔係悶成咁都唔洗上黎揾人傾

25巴 一晚理性分析樹窿/聽故事

98 畫畫巴

88巴

自問有小聰明
專業高級IT狗，識落應該幾有趣。
有無美貌與智慧並重嘅真絲。。。

走hehe

96巴 想鳩up 今晚應該訓唔到

96
搵一個啱傾又啱feel既人認真下。
走甜，走肥，走人地

毒留家中的等26天。
學緊德文，想搵人交流下
男女不拘
歐洲時間

89白羊巴, 隨緣

想搵人行山 （輕輕鬆鬆果種）

80後巴
呢排返工返學搵人吹下水
可以交流下歷史，旅行，語言，西班牙文

91天蠍巴
唔高唔靚仔
有緣就傾下計

雙魚巴

98絲 想識女仔朋友
藍絲同食煙88 sorry

97巴 閒聊
天文台七日都好天 最岩行山郊遊

98 絲
ACG 養兔 心理 彈琴
輕鬆吹下水

97巴 有無人傾下計

談情說愛就算輕易
如何話別誰又會知
好不過 相擁到 半熟時
還掉你那門匙 也出於好意

98絲 想搵93後傾下計隨緣
鍾意動物同煮嘢食!
唔使返學識唔到同學

唔記得留link sorry

三十幾歲大叔
唔嫌老既歡迎吹水

29巴 R水吹..乜都可以傾..

94天蠍巴隨緣交友

你說我未能定時，令你每天歡笑一次

99巴
一次食到兩支煙

吹水 隨緣

99巴
讀書 做緊廢青
打機，行山，遊覽博物館
搵絲傾計

88巴
露營,踩單車,行山,睇書.
最近會踩單車去吹住風睇書,聽下歌
呢種生活叫chill 定係叫摺?
想知有冇女仔會同樣鐘意咁既生活?
tg:

巴！輕鬆9up下搞下gag
保證唔發展唔約唔拎相
夜晚收工時間最得閒

幫人po
94絲，做文職。鐘意做瑜珈，睇戲，睇youtube, netflix。想搵長傾既

98巨蟹巴
傾下計

91巴 183高 做文職 四眼斯文sporty型
好悶 無聊吹下水
主要鍾意做GYM 打籃球 踩單車 聽歌 睇戲 睇youtube 打機 吹水 食訓

97絲 最後一次留
Tell me the secret of happiness.

96巴 非搵食 純傾計
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
歡迎得閒吹下水

96 射手
樂觀 健談 秒回

96巴 你點我唱 吹下水乜都得

長傾 秒回

88巴 自住 悶 搵人傾計

98 巴 final year
鐘意 行山 影相 跑步 打牌
Fyp忙到甩碌 不過都想搵人傾下計 咩都傾得
巴絲無拘

93巴 埋嚟吹水

97巴
1米78 白淨瘦底戴眼鏡
想搵人陪

Backpacker 旅行巴
影相 行山 煲劇
仲有冇人未瞓
9up無極限
生活很苦，但大家要甜！

巴 提供心事台/樹窿/鳩嗡服務TG見

我想要個樹窿，好迷惘

00絲 有另一半
想揾樹窿 得閒吹水
中意唱歌 發癲
互答3條問題

心事台每日開放，入黎放低你嘅煩惱，一齊傾下點樣解決！

96巴 killtime 番工無咩野做 多數時間都可以覆 樹窿 可放負 習慣聽人放負 乜都可以傾下 最好可以長傾啦 辦公時間暫時維持係1000-2600

91巴 想識絲打
被傷害過好多次, 點解想搵個好既伴侶都咁難
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 發展既有緣再算
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 有冇志同道合既朋友

91扮工巴 乜都傾得 會錄音
近排玩緊動森
秒回 最好你都係 係傾先搵我

真。究極長期9up人

21巴 廢青 日日唔係打機就瞓教
盡量秒回 想長傾 乜都傾下咁

27巴，有冇人有興趣傾文史哲或科學嘢？(文同哲我唔識，史就up到兩嘴)
@fniyzt

20大西北番工巴
運動撚 識下朋友
打牌行山睇戲都樣樣岩D
感情方面外協

89無聊巴

代Po
90後講野少靜比較宅 社交圈子比較細多數都係女仔 想識下朋友 男女不拘 想識單身巴打🙈🙈 啱傾嘅就傾下計

扮緊工
應該可以秒回

94絲
分享日常無聊嘢都得
巴絲不拘歡迎 歡迎！

80後巴，想識多點朋友

95巴 扮工時間常上 無聊咩都傾 最緊要你肯傾

89巴 想搵長傾朋友
工作期間未必秒回 但會盡回

98絲
運動撚 游水打波行山
出年final year 宜家wfh 悶到爆
搵唔搵到男友就隨緣
巴絲都可以搵我 啱傾會秒回

96巴
想唱下歌抒發下心情 有冇人點唱

93 靚聲唱歌巴 歡迎點歌 興趣結他行山打波

94巴
返shift，玩影相多，得閒行下山 ，踩車
講得笑！

22 絲

24巴 有咩消遣？

巴" 可以是瞬間 也可以是長聊
單身主義

想搵返 tg名🧚🏻‍♂️既人
今朝有突發野要刪哂所有contact唔記得backup你個tg id
可能好渺茫但都想試下

19巴鐘意睇書，睇Netflix

前提係我要有

97巴 今年grad

平時都係打下機睇下漫畫 最近多樣做下FYP

25扮工奴隸
歡迎加我傾下計
搵認真 岩傾既
希望搵到岩發展

情緒病巴搵人傾計

俾男朋友check 電話?

94絲
做緊地區野
喜好:攝影、閱讀、音樂
識朋友，巴絲不拘

90 巴
wfh 無聊冇野做中
興趣 運動 電影 音樂 呢期就動森

有興趣就一齊傾傾 巴絲都得

失眠巴 圍爐取暖 做運動都冇用

96巴 final year
冇得做gym
搵人 長傾

少少文青少少靚聲巴

22巴，得閑傾計，A0

98巴

26夜鬼絲

好撚悶

走矮走肥走毒

95巴

放假為左病
一放完假就病好
未訓得着。歡迎搵我傾計
閒話家常/旅行/poker/飲野/放負

24巴 有d感情問題 有冇人可以傾下

In case you love atv too

htttp://

大學巴 份人on9 都幾伏
點伏？
直昇機咁伏 伏伏伏伏伏

呢排會揸車去d少人地方hea下
今日去完大拗門睇日出

想搵人9up得黎 有時傾下認真野
學緊承認同接納自己係自己係一個好壞 好差既人
係一樣好難既事 我努力緊
有無人一樣？

94巴 180

自己生意所以好難識到女仔
想識同樣中意旅行 之後想去外國生活嘅你
有少少外協希望唔好介意
好夜瞓 未瞓嘅搵我傾吓計

96巴 173
鍾意玩board game 食野
有肉地酒粒
想識另一半發展

95巴 173 走肥
想搵穩定對象，專一長情，得呢樣好
u grad 穩定工作
性格：慢熱、認真
樣子：自問只係正常人，箍緊牙，但女同事話我樣ok 唔難搵，純粹斯文

27歲巴 講明先 我矮仔
因為某D原因努力改變緊自己生活
想搵開朗活潑既巴絲做朋友
乜歌都聽 但最鐘意聽張敬軒 周姐撚 林宥嘉
學緊攝影 煮野 打機如果有興趣都可以一齊打

心事台每日開放，入黎放低你嘅煩惱，一齊傾下點樣解決！
今日仲想傾下去旅行嘅經歷，分享下靚相
曾經去過日本流浪同留學，等各位巴絲入黎傾下！

22巴

五大興趣
劇 電影 遊戲 旅遊 訓交

想搵絲傾下唔同的興趣同喜好

89巴 182高
平時打開籃球，但近排冇得打
而家放緊np leave ，係屋企睇戲同聽英文歌多
想識下朋友傾吓計

實習占卜愛情，扮工時段有時間就會覆
占兩性關係，暗戀表白，復合機會
第三者請勿來問，絲打優先
有與趣可Add👇🏻

Hello 又係我
27地盤巴 175
放假放到想死
有冇人傾吓計解吓悶 傾咩都可以 啱傾再諗其他野
#INFP

93 185 巴

182巴
想搵樹窿

96

今夜還吹著風 想起你好溫柔
有你的日子份外的輕鬆
也不是無影蹤 只是想你太濃
怎麼會無時無刻把你夢

老虎仔獅子幽默巴想識下絲打
我法國冇得做Gym嘅日子如廢青
好大罪惡感 準備做得翻Gym之後修身
Btw 依排想轉look 有冇咩推介

想認識下鍾意刺激既絲打
🎢

180大份

95絲 傾下計

25扮工奴隸 西裝友
歡迎加我傾下計
搵認真 長傾岩傾既
希望搵到岩發展

00 巴 隨心所欲

92 搵啱傾唔失蹤 隨緣

鐘意睇書，Netflix，做運動，聽歌

96巴 又想逼下人聽我唱歌
可能心情唔好

add唔切

94巴,吹水,一齊由吹水開始,啱傾嘅會秒覆

25巴 182 S底
睇下有無M女~
share下日常生活 多數時間秒回
互相陪下嗲下佔有下
岩傾岩feel再算~~

其實係咪真係咁多人鍾意sm

96白羊巴 星座L一名 on9又得 正經又得 收放自如興趣做人樹窿 放負都得 為人積極樂觀 無咩負能量 乜負都化解到 唯獨現實比較空虛...圈子真係太細 希望識到長傾既 玩game又好 打牌又好 乜都可以 番工時間多數可覆 樹窿開放時間為1000-2600 年中無休

25巴 隨緣 啱傾就傾

明買明賣願者上釣, 好過漁翁撒網見絲就問

失眠巴 圍爐取暖 2.0

92 天蠍 屯門巴～
養兩主人 交流貓貓生活日常
隨緣 傾計～
P.S. 貓星人萬歲！

交換一個一直唔敢同人講既秘密

22 normal ba
Year4 engine jj
想聽故仔 男女都搵得

祝你在亂流下平安。

89天蠍巴
行山 露營 電單車
最近訓唔到

黎黎去去咪又係佢

93行山巴

94 觀塘巴
返工好悶，想搵人吹水。
有冇人想知咩係秒回？加我就知

92巴 毒撚一個
9UP下 可以秒回 想搵個長傾

巴
通宵吹水

91 絲
扮工中

97絲
想搵人傾下計

97巴
隨心9up

96 巴 中上樣 sporty 搵長傾 一切隨緣 hea覆純R水吹 唔得閒覆既唔好add啦

代朋友post

96巴
無不良嚐好 傾咩都得

隨緣, 想傾吓計

20絲 宅女
做沖咖啡
圈子超細

髮型師冇客你問我答

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏 懂嗎？

21巴 178 普通樣（唔好咁高期望）
中意睇戲 聽歌 打機同少量運動
無聊想傾下計

90巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

29巴 R水吹.....乜都傾....長傾...傾一陣DEL CHAT果D唔該唔洗ADD了

94年巴打 準備移民台灣
有冇同樣想法嘅 巴絲 想一齊傾下

94 巴 現職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 想認真發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

25巴
有冇人開始諗結婚呢樣野
廿幾歲諗呢d好似有d 早

21巴 175
ugrad🇬🇧 postgrad🇺🇸
但貼地深黃🇭🇰🎗

有無人學緊日文 可唔可以教我

利申自學 考左N4炸

96 絲
想搵差唔多年紀嘅傾計

92順眼靚聲巴

91絲
心事 日常 9up 你喜歡

90 巴
咩都講下，做文職
鍾意行街食飯睇戲睇書睇波
想搵下人長傾

幫你推下

97巴
想識差唔多年紀岩傾絲打 咸甜乜都傾得
想搵下人長傾 / 認真發展

98幽默Gym巴
想搵差唔多年紀嘅C打傾計

97絲 165 大西北 我唔會唔覆人
唔覆代表我返緊工/瞓咗 基本上每日都覆
已讀不回/長期單剔/唔啱嘴形 就唔覆/del㗎啦
日常都係普通吹下水 隨心傾9up（no sex啦thx)
男女不拘 歡迎絲打搵我吹咩都得
利申好直接 仔嘅話對175up更有興趣 隨便負皮
你有要求 我都有要求

94巴
Sporty gym 行山
想搵下共同嗜好既
一切隨緣

02 巴 想搵差唔多年紀既人吹下水

93 185巴

唔覆代表我返緊工/瞓咗 基本上每日都覆
（只適用於互相啱傾情況下呀唔該）
秒回is the best
已讀不回/長期單剔/唔啱嘴形 就唔覆/del㗎啦
（姐係講緊你呀 係咪咁都唔明呀？）
係咪咩都要講到咁白 懷疑緊某啲人嘅智商
講緊啲怪人sor 唔係講緊所有人
隨便負皮

98 巴 吹下水
岩既咪長傾 分享下故仔

有心事

巴 閒聊

20巴 傾個計

感覺同你喺現實世界應該幾難相處...

94巴

想搵到個可以對我不離不棄既人 經歷過多次既背叛

亦都可以做樹洞 有咩問題我都可以比下意見

開心唔開心既都可以同我講下 你既故事有我聆聽

心事台每日開放，入黎放低你嘅煩惱，一齊傾下點樣解決！
今日仲想傾下去旅行嘅經歷，分享下靚相

94

相唔相處到睇人
好過有啲人一嚟就講埋啲咩臭閪覆我啦
你尊重我 我咪尊重你

我喺度留tg 咁耐, 乜人都見識過, 公主病, 抑鬱症, 妄想症, 人格分裂......

睇開啲啦

真係有人人格分裂？

有冇人中意痴身嘅女友嫁？
21c

尋晚12點add我果位絲，sorry半夢半醒無覆到你，有緣add返我

我懷疑係一個ac 幾個人用

聽多幾個故，可以出書

琴日傾過, 今日可以乜都唔知唔記得...

我都遇過，印象最深係一個話佢今日生日，然後我同佢講生日快樂，佢話太遲，我R 晒頭唔知佢想點，我再問佢有冇諗住同朋友或家人去邊慶祝呢？佢話自己唔需要朋友，然後話同齡朋友太低級，生日會自己一個出去，我好奇反問佢『點解會唔需要朋友呢？咁你而家搵人傾係乜原因呢』

然後佢就delete左account

呢個世界好多奇形怪狀既人，有自己一套獨特既想法，唔留tg傾開都唔知真係有呢d人...

癲，同齡朋友太低級

我覺得似抑鬱多啲

佢好似得16,17歲咁上下...我遇過好多都係有自身問題想搵人傾咁，但一開波就起晒鋼，真係唔知佢地想點

都似，有唔少都有呢類問題。
又遇過一個做醫護系，應該有d學識，會同我吹下文學之類，但一問佢野，佢就起鋼

例如
佢：你做邊行架？
我：xxx, 你呢？
佢：唔關你事，唔講私人野

咁仲有咩好傾

所以講左幾句我就冇理佢，但佢偶然又會搵我講幾句，但d 回覆有d 9唔識8 咁，後尾冇乜點傾了

你呢堆係真係有精神病 關上面個絲打講個d咩事
我反而覺得佢講得岩喎 呢到就係咁多奇怪撚
男仔女仔都係咁話
見過d女仔 fd係到開po識人 嘩屌d kam精多撚到
利申番 無add過上面個絲打傾 唔洗話護主乜乜物

一開波又臭閪又屌人老母果啲, 都可能係有精神病

真係乜人都有 好唔尊重人

99巴
讀書 做緊廢青
打機，行山，參觀博物館
搵絲傾計

咁你又知佢醫護，又問人做乜野，fail

佢有日冇啦啦話自己岩岩係醫院返完shift所以遲左覆，所以估佢係做醫護界，不過有d 9唔搭8 咁

咁唔撚洗傾啦一陣問佢有咩興趣
佢就話關你咩事？唔講私人野
唔知以為自己係大明星

91巴打 搵絲

廢青不定時秒回

若是你知道 一起就是最好
始終一天我定必等到
悠悠長早晚晝夜朝與暮
仍然痴痴的繼續等 總會可等到

95巴 有個句講個句

水瓶彿系巴

hadoken2

代post
94絲 home office

93巴 多數回覆得快

尋找有興趣發展既絲打 合則來 不合則去 慢慢了解下

98大學巴 醫護jj 想搵絲傾下計9up下

秒回巴！多數9up

97巴搵絲
鐘意聽歌，唱歌

95巴 181
想識返d差唔多年紀嘅朋友
做下樹窿/傾下美韓劇/興趣/生活都得

98巴 185
想搵人傾下計一齊9up下

98巴
啱啱失戀 日日喺屋企無所事事
想搵人9up傾下計 可以分下心 (唔會放負)
netflix/打機/乜都可以傾下
利申: 非180大隻靚仔

97絲

未訓既傾陣計？

96ba

巴 瞓唔著 吹下水

24巴 而家好悶 搵人吹吹水